有無咩米線好食得過南記

如題 我月尾前食哂佢

三哥

好食過屎

南記。。。狗也不屌

魚米，米線陣

譯仔三哥

愈黎愈難食 以前覺得三哥酸辣好正 依家不了

加酸菜好正啵

雲貴川

依兩間完全係不了....

入黎就係想講呢個

荃灣個間？

土瓜灣果間

今個weekend試試佢

農米莊

麻辣腩肉

元朗小鍋

有

米線陣係我有生以來最垃圾嘅米線
真係似足快餐店模式全部嘢煮好晒然後畢出嚟咁

南記一般喇 係勝在夠平
中環好多短裙OL去食

我老母整嗰啲

有無酸辣嫁

Hi auntie

我試過用電話落單 碗野30秒後送到

好似有

係有嘅
之前食過幾次

星林居

雞湯好食d定酸辣？

Agree

我覺得兩樣都好食，睇人啦
自己本身都好鐘意食酸辣嘅野，所以我覺得酸辣好食d

潮興旺，酸辣肥牛雞翼米線

連鎖店 就用 連鎖店 比較啦

新界北👋

南記同好

狀元橋 個湯無咁多味精

珍寶酸辣加肥牛辣豬肉

魚腐正啲

好似轉左老細？難食左好多

男妓邊到好食

大家食酸辣好正喎

酸辣春卷辣豬肉

中環ol

唔應該入嚟
好撚肚餓

川味

小雨天

雲川燒
荃灣雄記
雲南小鍋米線(肥仔)
雲貴軒

南記食開河粉春卷貢丸河連豆漿$26

米線最正路都係3哥酸辣雞肉走韮

金西南

南記米線唔得囉
幼到死

金西南小辣唔夠辣
但食中辣又辣到仆街，食撚到咳

涼拌土豆粉好正
不過嫌佢小窩米線太多油

冇！
牛展春卷酸辣湯底米線

南記米線咁撚垃圾大撚把好食過佢

覺得佢退步左

圖？

荃灣雄記

南記世界第一

啲米線幾啖食曬

太子川之味
荃灣唯一雲貴川
屯門雲貴風 雲川燒

土瓜灣邊頭

普通貨色

炸春卷 無得輸

前世未比人屌過？

講起又想食

景霖

旺角貴香園

牛頭角臻味

以前旺角間香格里拉

南記都好食過屎

之前食完肚痛機率高達27.9%
宜家少左幫襯

Ben哥米線

沙田間雲貴川好撚難食
啲伙記唔輸蝕比澳牛